新屋入伙想搵設計公司

黎緊新屋入伙
一房單位黎
想搵間設計連基本入牆傢俬嘅公司
報個價 最好有圖睇
或者有冇巴打用過一啲整得好嘅可以推介下
最好係黃
唔該曬

.

唔好咁啦
幫幫手呀

觀塘/沙田/九展 大把

ikea

留TG 有個相熟既可以介紹